Kde biste chtěli bydlet? 
Chlapec si chtěl vyrobyt píšťalku.
Mysli také na zýtřek. 
Vílet se nám vydařil.
Děti si opysovaly texty lidových písní.
V zimě koupaliště osyřelo.
Sisel patří mezi hlodavce.
Nevymlouvej se na nikoho.
Z rozbyté bedny sbyl otec psí boudu.
V kočárku se usmívalo mimynko.
Měsíc zmyzel za mraky.
Jeho sinovec je víborný basysta.
Kocour se pokusl připlížit k hejnu vrabců.
Děvčátko mělo plišového medvídka.
Na listech byla hmizí vajíčka.
Orloj odbyl půlnoc.
Výroba strojů je tam na vynikající úrovni.
Vystoupení souboru mělo vírazný úspěch.
Rád pyji vodu se syrupem.
V zahradách se objevili květy pyvoněk.
Netopír létá neslyšně.
Ptakopysk snáší vejce, ale vylýhlá mláďata sají mateřské mléko.
Milostpaní se laskavostí jen rozplívala.
Na blahobit se lehce zvykne.
V ulicích svýtila písmena reklam.  
